應該點懲罰三件港恥

屌咗佢地先

槍斃，無其他選擇

本中

shame shame shame

順便犬決個班叻唔切連登仔

扔番去鍡台灣海鮮